英超歷史最佳陣容

施治
A高
泰利
費迪南
伊雲奴域
韋拉
林8
謝4
C朗
亨利
巴利

拿鐵斯都冇...

巴利 > 老舒

講真未必夠最勁有小白沙維美c果年巴塞鬥